人生如戏 下一站会发生什么

   现在真的感觉到人生像一出戏一样，跌宕曲折的，有大喜有大悲，原先打算做我伴娘的两个姐妹，居然都要结婚了，现在改我做伴娘了，哈哈，这个世界啊，变化太快了。原先看着爸爸玩了二十几年摄影却对摄影一点兴趣也没有的我，现在居然也心活念念那只兔子了，地球在转，人也在变化，身边的一切都会变化，现在我听着豆瓣送我的这首熟悉的歌，回忆着泛黄的过去，逛着以前从不逛的一些论坛，是我变了，也是生活变了，大家都变了。  忽然很想看《对不起，我爱你》，很久以前的一部韩剧了，似乎已经记不起来恩彩是什么时候爱上大叔的，我也似乎忘记了什么时候开始爱上你了。